論李嘉誠

當年佢外父無睇錯人，唔同意莊月明下嫁比佢，佢最終搞到自己個女跳樓自殺。

細仔好愛佢老母，咁樣搞到父子不和，玩女人玩到唔知分寸。

同埋佢想當年想用錢買英國居留權，英國最後都唔制，係因為英國知道佢起家原因，係英國殖民地政府嘅高地價政策一手捧起佢，捧得佢起就踩得佢低，唔算係一個不可多得嘅人才，唔值得英國政府為佢咁做。